有線新聞部裁40人，佢哋仲點供樓

佢哋應該好難搵工

佢哋開Patreon你會唔會課金？

租咪仲好

落去打份譚仔都萬中啦
點會供唔到

房屋台嘅人叫你做譚仔呀

可以轉做譚仔

好過時事台既人返緊工果陣叫你裸辭

本身全部同老母住

大把人供滿晒啦